[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4915）

派埋我

Slow

slow

閪甲０射

半大

已死

馬會唔開依場西乙狗撚到
最易中果Ｄ又唔開

西甲垃圾波 唔刷角點贏

西甲0角0射？踢緊咩

國米入未

舞女你都買半大
愛國

愛斯入一粒先啦

國米入波未

西甲半大慘死

天狼星除左復賽頭場踢佐膠冇波入
其他場場都入到兩球 主勝@2.05派錢

入未啊 愛滋佬

利狗咩陣

支持国安法，武磊可以入波了

買開天狼星 今次唔敢買

宇宙級強陣

西布狗有半格未？

西甲入波啦

利9 1.72 比狗買

落撚到1.72

西甲狗死全家

猁 1.88→1.72

433

國米 goal未

入波

愛記一定要贏

強陣

冇費明奴

英冠一無開角 就收晒皮 屌你老母

心靈下盤
想買對家 但驚佢上場踢返起個鬥心

愛滋

後備名單

盧卡古入到波未？

上場因為對手廢

呢幾場都踢得麻麻
用origi 試下都未為不可

講人腳 讓得起
係睇班友有冇心踢

西甲爆角未

中堅後備，前鋒有廢物古
無出到鋼琴家

22222

愛記爽手入一粒

利真係唔敢買 上場已經show到俾大家睇 就算點講都好 無野爭 一定無咩鬥志

唔入比人入囉

輸淨300 買咩好？

閪布朗456未

對面大巴黎

利物浦

愛記fg一齊叫

愛c快入

好垃圾 學人上英超

AV盤

買條3x1 中晒都2k
一野就返黎

似33

利半細 1 100

陰部朗

愛滋 回到仆街

Lm

L

Ching有冇水

即場角細

我

有

1

冇 睇埋我利先度波

兩隊西甲唔刷角降班啦

渣古完全屌打對面個中堅

國米今場刷

利狗主場全勝

角米回來了

3c角大米蘭

愛滋入未啊

角米11.5s點頂

角米快入波

若要生活好

愛滋應該00
咁快平撐

咁快平手盤

中國球王入波未

中

奪左冠仲信利... 護級惡過狗

角米同我刷角

利111111

atv惡？

國米幫幫手半大

利記出咗包皮 all in 了

我屌你老母國際米蘭入波未啊

愛記

國米半大

穩如哈馬比

愛絲虛火黎

侯城 博洛

想要atv FG

西甲刷啦屌你老母
學埋曬西馬d野

愛c24

西朗

國米今日刷

國米半細又gel定可以

垃圾愛滋都咁多人買，痴撚線

買撚左角細

阿士東維拉 第一隊入球

4c

今場反底呀

愛滋半主 thx

咁耐唔見

開角識頂入未呀屌

雷加進攻好有威脅

針到傻撚左

真係抵你兩隊降班

想買愛滋 1/1.5s

半大24

入未呀inter

角細？

4-2!!

閪布朗 終於穿盤

國米入波抖下唔好刷啦

國米 goallllllllllllll

國1-0

國米1-0 比多球！

國米1：0

入球

買下盤真係on9

哩啲上盤咁正路

屌完國米屌利狗

國米其實真心踢得幾好

西布朗 goallllllllllllll

西布朗唔好再失波啦

買左國米3.5大, 係咪要驗腦

西布朗竟然開到

利入未

比多粒閪布朗

愛茲 國米 揀左愛茲 針

下盤仲贏緊......

角米入完波就刷角！！

快了波膽40

準備4:3 主其他

到對面刷

輸左口弓

真 學下曼聯456啦

頭寒

西甲打緊邊爐？

國米比多球先

完全無位入

國米邊個入

國米冚家鏟2：0未

愛茲傷左件

6角點頂

渣古

垃圾古

西甲踢咁耐得一射

贏撚硬

失返粒呀

中左

愛c快手入波

國米刷到
頭寒

國米似開硬上盤

10定20

應該半場十角

利狗 上力未

愛滋角細！

ATV上啊

信我

6c

國米半場整多粒先

利狗贏完冠軍 試下輸埋去啦
下季atv仲係到 一定會報答你

錯

兩隊榜尾唔知踢乜7

支持

快撚d入啦國米

角米入多粒pls

講人腳愛滋好啲
輸半搏全

賣分都得啦 唔奇

西甲你老母臭閪
冇角

又咪一樣垃圾

都攞左冠軍仲邊會用力踢

7c

7

國米試下入多球

西班牙人真係仆街了 進攻同雷加無得比

角米 癲撚到 已經7777777

話左會5.5s

7777

利記入波未

猁有波入未

刷角有波入

話明榜尾你想場波有幾精彩

赫10哈

哈馬比今季食左屎

愛C個教練 好激動 踢波個班仲係柒下柒下咁

侯城 絕殺 4-3未

降班啊，比人炒架
班撚屌最多咪轉會

赫根!!!!!!

國米刷乜撚

國米請入波

拉科癲到 西乙都可以半場杯人

降班俾人炒下季冇得撈 你話激唔激動

愛茲禁區都入唔到

888

8888..

起碼踢得積極少少啦

國米狂攻

雷加有幾球把握好啲就入

8c

唔好買 白蘭恩
伏黎..
波杜基林特 今年可以同莫迪一戰!!!!!!!!!!!!!!

西布頂撚住

羅馬d fd? 半場開角大咁正氣

痢狗屌你老母咩

角米

愛c讓咩撚野

屌你老母 無女 頂上天

瑞典超級聯賽
赫根 v哈馬比
足球 (滾球)大小 - 上半場 (0 - 0)
大 0.5/1 @ 1.04
投注額: 7,000.00

求全格

大獲 原來國米買左10000 禁多左個0

角球廿個都得

我了

角米差1粒呀喂 渣古

憑有中國球皇

唔驚 最多輸半

999

9999..

9

中硬啦 穩過愛C

博咁都唔入

半場爆角細

愛滋果場重傷

9-4

愛斯賓奴雷加利斯俾多五角

利 20分鐘 冇腳好波

冠已袋，理撚得你

利10.5B水泥Gel

國米 9.5s 10 1 100

馬會好似轉左玩法
半大好熱果啲依加開唔出 尋晚就輕鬆開

痢呢場真係⋯

成晚比角大撚
買角細就開角大

屌 猁半大派一百

人地拎完冠 仲要搏命？

我唔撚要

LM

100咁少
大家點幫你頂

me

你寫１００００００會好Ｄ

西布rc

利有冇射中龍門

西布完pls

有角大 無半大

劇本來了

猁半場破唔破到強

穩如哈馬比 比人1:0

利又閪啦

西布唔好玩野 頂住

天狼星唔入比人入啦

國米俾d力ok?

愛滋等輸半係咪已經係最好既結果 咁撚廢

唉⋯拎完都唔好咁西得唔得⋯

你都要睇下隊同陣架
利唔識破大巴，但防守算好

10c

101010

10

西布朗RC

角米半大已死

買左利先醒起依隊仆街輸盤王

哈馬比唔再穩了..

咪再賭啦

cls 依場開第三格

博洛入球啦

侯城 仲唔入返球？

不嬲半大比狗屌
而家除左日乙挪超，其他真係唔好買半大

11

屌你老母冠軍？半大投降 攻都冇撚攻過

利拎完冠就撚狗

11c

40min gg

駛唔駛刷得咁快

前幾場叫佢刷都唔刷

角米係咁送角

準備因為痢再戒多次賭

國米叫到肺炎都未半大 唉

角大米蘭三格準備!!!

垃圾猁0射

半場角大

真
肯定又下半場即開即入 撚半大

攞完冠賣分幫人護級啦

17.5B 追唔追好

lm

11c

中場衝動注

爆左啦 on9

爆左仲留咩

屌 角米角大串撚咗猁半大啊屌你個老母

似無限大

決定補10倍atv贏!
利放生人地一馬
下季atv有緣再見 一定好好報答利

入啦利 屌你老鼠西。。。。。，？，。，

針

On9 國米半場11c 食屎狗

祝中

角細米蘭

國米比多球

比力啊

10.5@ 2.08 cashhhhhh

好撚勁？

角米 角球幾多入好

今晚又有拿坡對羅馬刷角大戰

國米半大啦屌！

12點有人買波特？

明明角細開
今場終於捉到撚

西布gel

買左

都痴撚線

corner devil
中二病到

國米半大已死

國米入球定下驚

屌 國米半大呀

國米啲c咩事

侯城 85分鐘 仲有0.5水 入球細
結果紅埋都唔入球

利比球叫下啦

角球大細 星期日 17 國際米蘭 (主) 對 博洛尼亞 (客)
大 [10.5 個] @ 1.89
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

國米半大又撚 屌咩

屌你老母臭閪國米半大啦仆街

灰撚左

下場

Int半大角

博洛入未

係收錢注

屌佢老母唔講以為意甲積分計撚埋角球

國米半大24

利記會輸埋 入客win先

乜都唔入賭西咩...

猁唔入比人入啦

永遠有事後曬命好威咩

利狗快入

利半大未

屌佢老味國米個場兩隊鬥角球多？

刷角都唔滿意

利

利物浦 係差在贏幾多粒
等一球盤高水再入手

關田泰安乜撚嘢事？請問

利狗 快入啦

利狗hea踢讓2球

今日閪掛

今日買佢豬王輸哂

利Goalllllll

國米半大 cashed

？

你唔係淨係買莫雷拉咩？

利物浦0射門

輸到傻撚咗？

利物浦好野 奪左冠仲咁辛苦把鳩咩

好撚閪煩屌你老母 再見

block

國米半場11c

又無觀眾睇
踢黎把撚

半細頂到我屎都必左出黎

屌 半大咁都開唔到

又中

仲要特登出正選撚鳩班賭仔

愛斯賓奴第一球

又未到全正

波杜 goalllllllll

兩場端超半大

叫我半細達人

波杜基林特 今年真係勁撚到

利場波悶到訓著左
買埋意甲 訓先

半細達人

等緊4.5

有3件2隊喎

波杜 goalll 正氣正仆街

西甲封乜？

咪就頂盡一粒

挪假入波未

英超冠軍真係傻尻黎 對榜尾都踢唔贏

上季打巴塞都係呢個陣咁上下

愛g快手入爆客隊

靠黑哨攞姐

ATV FG

利記唔入比人入啦屌

呢隊閪波拎冠軍輸撚哂lu

咁講又有人唔開心

猁玩嘢

莫迪半場234未
快手Goal

疤果時袋左三粒係手，利輸緊點同而家盃都拎完啊

大家點睇

贏波輸盤都未必得 利狗咁踢

實力就係維拉都踢唔撚贏 仲要0射門

上啊愛g

買左猁係咪要驗腦

Ez

我屌你老母
英超冠軍得一個射門？

加利殊準備收工

輸左既話我認命 屌你

所以咪話撚鳩人 佢一係就出班完全冇踢過既

跟咗
希望開到

一齊
邊間診所

比番個冠軍出黎啦 踢到咁

雷加入先 我自拍食屎

西甲乜撚野事
波又無角又無

要。人地護級。佢Hea踢。阿婆都識買

愛G 快入啦

23:59 11 波杜基林特 2-0 白蘭恩

勁撚到
同莫迪可以一戰

核武入未

波杜勁撚到!!!!!!!

有料

Lm睇

冇買

波杜基

點撚鳩你啊
咁鳩熱，平時放緊暑假啦

仲有莫迪 快!!!!!!

咁就40分鐘

愛g快入爆客隊蟲

On9。。當左波杜12點半開波

莫迪都唔夠佢搶

Goallll

針得

愛滋 0-1

雷加！！

半大快到

屌完就0:1

雷1：0

愛斯賓奴

有人要食屎

用咩 apps?

LIHKG

做乜鳩姐你

cup佢啦

核武廢到

睇死又走數架啦

1.5B 愛g

雷加死on9

6000蚊果張隊沒了

算吧啦 睇死又走數

估唔到頭關天狼星就斷

垃圾愛g

又準備走數？

快

西甲1.5b -1 快

史卓快手半大啦！

屌你利狗入未呀

莫迪快手入粒
俾機會叫下半大

唉屌又輸

走數list
1.裸跑
2.食屎

買愛c等食屎

愛g輸埋

收錢

邊張

猁on9 打榜尾唔識入？

好地地係要做波台過街老鼠

薩普斯

係攞左冠軍唔識入

上連登唔9up?

Inter 穿派頭一200

Hea踼姐

#305

ok

算啦 on9利拎完冠軍都唔想踢咁樣

愛滋真係 阿斗

屌你老母個臭閪
買完個和
確認視窗都未熄就0:1

輸撚左成日

垃圾愛滋

原來係你

利狗穿盤 我屌蘇b屎忽擺thisav

dllm係你

唔走數 ok?

我屌埋哥狗屎眼

屌你個閪咩 平時又唔7出聲 一派就快撚手到

博洛入先 搵大岩狗隻抽

想睇

痴線 利hea 撚到ON9

基斯迪辛特3.5b 10 2 500

利記廢到唔敢睇

我有佢相

快手開個半大啦

愛茲追和輸半啦

利狗嗰種廢真係無撚恥到 冠軍

Ok

之後長買利對家盤 我諗層到買幾層

愛滋角大已死

到底買愛之佬係咩心態

穿鳩到咩
出張狗基達中場前面有奧力治

樓都買幾層

On9先買痢

好

輸撚我1000fg

全工兵

抵比曼城炒4球

屌你老母 輸波就換人啦 前面又唔識入

國米 20未

愛滋輸先 一定追唔撚到 屌 針

會1:1

莫迪入未阿屌

你食屎未

基斯3.5b定sob找數難啲

愛滋7號係唔係中國人啊 有無尊嚴

應該1:1

玩完

愛g降班啦dllm

利贏到2球以上 抽1派200

叫你找財仔數難唔難

唔會 愛斯佢地已經放棄左 收錢算

西甲一角😂😂

愛滋真係垃圾
抵你降班
點解會搏反底

手

西甲on9無角想死

Chris ko你收一收皮

難啲 廢撚到仆街

死都要打入中間 真係抵你死愛滋

cashed

封乜

d

踢到咁 和都難 死得

Sob同UNxxxxxxx 點解可以咁柒

西甲場場角大叫都無得叫

國米仲刷緊角

比2球12m啦
禁區都唔入

國米比多粒？

冇女落場

羅巴針together了

笑死

愛國既下場

加注博洛 盤路國米唔會贏盤

屌你老未一角

條撚屌信唔過武球王 係都要自己嚟
係咁鳩帶 學美斯過人
唔知自己隊野排第尾仲玩啲咁嘅嘢
其實有好多個可以傳畀冇女嘅機會
全西甲最撚獨食仲要冇實力
好彩冇買

三文魚 🍣 大大大大大。。。。。。。。。。。。。。。。。。

17.5b

無女黑氣石

挪超肯入未

好彩中柱

3.5B 追唔追

基1-0

愛斯垃圾隊 快點下去西乙吧

西甲2.5大準備上船

又買中場0:0

可以得1角。。

占巴

刷角啦屌你老母

仲繼續買愛斯賓奴果場既人

驗下腦啦

仲未比芝麻球隊撚夠咩

唉 比幾多時間都追和唔到啦 完全無組織咁踢
去街場踢波都好過你

愛滋佬落後都可以冇角

真 好撚後悔

停屍間

今日黑西到

猁下半場456

基C-3333333goal

17.5b 梗

買左我等比人笑

角球2.5b未

利又輸

全場兩角

中點解要笑

莫敵！

愛滋快手輸多粒

無女換走左

幾多人中左愛斯伏？

1:1？

1-1 唔好炸 快cup

1.5B cashed

無女一走秒入？

換走武女就追和

越足兩個身位

real 1:1?

1:1算啦

杯咗我輸少啲
貪心買咗角

莫迪極速半大

炸左

莫迪nba半大2-0

違反國安法

里奧艾維大波得唔得

炸

炸 dllm

越到咁

Offside

挪超好撚正氣

乜撚野ex

on9波

係咪獨扭狗入波

屌炸.

Diu 炸

炸你老母臭西 炸完對家入 快手

博rc

今晚三文魚易賭

Diu rc

希望波杜林keep到 奪埋冠
少有正氣波

國米 20未呀!!!!!!!!!

1-1

莫迪半大只需2分鐘

博洛rc?

買挪超半大好過返工 屌無買

挪超好多半大

波杜勁撚到

唉 假希望 又係唔識拉邊爆落底
完全睇唔出輸緊波 一直中間猜波

唉挪超咁多半大
我就買基斯半大。。
差1球 應該無了

波杜30 想gel了

波特３：０！！！！

史上最正氣既球隊

場場買大追到斷為止

呢球唔入應該無喇 愛斯氣數已盡

博樂尼亞紅撚埋仆街 連輸4注 係唔係on9

巴打唔好灰 幫你叫

依隊波專救賭仔
中第５次

射7中1 都0-1 食撚屎

波杜癲撚左

輸波都唔刷角

國米下盤gel算

波杜 莫迪 正氣到.............

買左5.5B 可以點

Thank you 呢排都係咁
我揀左好耐 揀1場半大
就揀場差1球
其他都開曬。。

愛c賓奴仆街喇你 買親你都輸

炸你老母咩

問政府拎番錢

人地rc
國米1 more plz......

1c做乜9

23:59 33 波杜基林特 4-0 白蘭恩

波杜4-0

西甲1.5b -1 快手啦 炸乜撚

愛滋生性未

波特４：０

tmr有了

西甲無3角 以後唔買西甲角

冇買波杜

波杜送錢送能到

挪超全半大得唔得 入咁多 分下好

波杜4：0

波杜呢隊波咁撚癲

國米下盤手足全面進場

屌你老母波杜真係正氣到仆街

9230 讓球 讓球 星期日 23 波杜基林特 (主) 對 白蘭恩 (客)
主 [-1] @ 1.88 $9000 $ 9,000.00

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

我國米半大都係咁

你放心以後唔洗買

國米2.5b 已死

冇買波杜慘過輸錢

12m

屌，當左12點半開波，本來諗住all in 波杜

國際米蘭12m!!!!!!!!!!!!

係

波特 ＋ 華堡

波ＰＯ公認正氣隊

miss

Missed

真？

On9

派我了plz

屌你老母國際米蘭

華堡上場輸了

Miss完對家！

dllm misseddddddddddddddddddddddddddddddddddddd

On9 missed

史卓-1 半大呀!!!

Misseddddddd pun

我暈撚左

基達菲定奧沙辛拿？

下場再追大

球王入波未啊

國米又撚狗

求追和

國米16.5b宇宙注

國米賤撚到...

愛g求cup

出左100%水 唔知有冇人跟

死撚左佢啦dllm

你未講點解會俾人笑

直屌國米-1又要收皮

利goal未

場西甲點做得一角

聽日政府回血

賤到12m唔入

辛迪夫佐特 追和啦屌你

邊個垃圾射

追和算啦

唔中咪比人笑

國米係咪廢車d fd

特登畀個無態嘅射

利輸波未呀屌

Odd快入

利狗下盤 國米下盤gel得？

國米10號換撚走佢啦 廢撚到閪咁

邊撚個射架
12m都唔撚識射

想要雷加ng

利1-0

愛斯真係賤種，我都係

垃圾國際米蘭

L馬

馬天

愛c追和未 可以降得班

1萬蚊幾時有

唔撚賭丫 收爐

愛斯追和啦屌

西甲1角 刷角

國米唔係半1全1 撚9我呀....

仲要補射果下射去個龍門到...

史卓快入!!!!

愛斯想空難？

未開波都報假 專業啲喇

雷加咩撚都無 1c1g on99

巴塞上盤 你想要幾多萬都有

國米

完埋場啦

半1全1 角

報假撚好好玩？

三文魚 5場4場開半大

國米 利 愛g

0-2 -2 goal

好多半大啊 好撚爽啊屌

挪超半大 易到

Pro fessional

愛支場場都角細架喎

勁撚到

半一全二😂

西甲2角 刷角

我求你 愛茲輸半OK?

國米快d入拉屌

挪超真係最正氣聯賽

博洛7倍Ng

買佢個陣就半細 半和 唔買就係咁入

愛斯俾次機會得唔撚得

盤前角米14.5b 4倍幾...

波杜鋪鋪都大波大角

汁多少

原來愛茲炸左

角米刷完未

愛知快啲解班

愛g 求下你 入一球得唔得

追和輸半算啦咪煩 好撚ON9呢隊波真係

無可能

串左利同角米

3串1only

利一球都唔入賤西到

屌你個咀利狗真係利狗

愛絲狗輸到半未

你老母國米炒pen

2c

愛g入未

買愛滋嘅聽日一齊去驗腦

干地換人啦dllm

愛滋仔追和未丫

愛斯賓奴雷加利斯俾多四角

波杜基林特 4-0 白蘭恩
呢場真係全晚最易

奧特侯格入未

打和算啦愛滋佬

訓未醒😂

國米仲未入多粒嘅

屌你老母差死利狗 真係狗黎

挪超半大又係差一場

猁記你去食屎啦

猁下半繼續唔起腳

買咗痢同愛滋，我去驗腦

我國大國腳武磊，成功帶領西甲球隊愛斯賓奴，晉升西班牙乙組聯賽

ATV D攻勢仲入肉過利

里奧上盤報數區
-1k

又開始刷角
好穩定咁5mins一角
弱智都識買，角米

買左葡超上盤又可以驗腦

正式宣佈愛斯全隊斷腳

屌你老母以後唔買利

比人攻

cup到

大波串埋侯格 頭寒

利inter 愛g 死未？

我驗先 我要埋國米

沖完涼我要見到你和波 臭雞

利做咩撚野

隨時輸埋

唉屌 以為自己好撚醒咩

利笑撚到

-1c!!!!國米

榜尾都踢到咁

國米快啲入波啦

真 班友掛住開p 屌

國米比1粒我啦 求吓你啦

OK既 應該劇本波黎 兩隊都差唔多降班咁濟 打下假波收錢啦

角米應該18-19c，唔中搵我

利1射1中66%控球

臨尾見咁低水 即刻縮哂注

利日日屌閪 無撚哂力啦

仆街利

憑咩攞冠 停賽後無場入到波

88888888mama

國米拿拿聲比多粒啦屌

天狼星個場咩事

垃圾猁 垃圾猁

愛斯屌都廢事 降班吧

入未國米？

有無人買左波杜基林特
主其他

愛斯根本就係漢堡黎既仆街，完撚左季啲人走撚哂去愛斯到踢波仆街

西甲果場比多粒啦

西甲2角 連4角 plz

冇角果下閪波

利同中下游隊有咩分別

叫下希望得。。

１６

愛茲1.5s 頂住阿

垃圾猁

愛c閪唔撚係連國米都閪啊？

中下游隊冇咁賤種

拎左冠仲唔打假賺錢咩

１７！！！！！！

維拉買咗分

真

origi進攻終結者

17..

ATV入波未？

超級半大日

唔洗比人笑了

雷加俾球愛斯啦屌你老母

刷完未 食左屎？

１８！！！！！！！！！！

龍都未中過

利記 主勝1.6幾 好過盤

死利狗抵你拎冠無人服尻你 咁撚樣踢波都有

封咩

爆角米蘭

開主客

1:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

１：１

18係咩事

90分鐘先

Goallllll

1:1

１：１！

愛斯絕殺未

國米和埋 抵撚死

博洛goalllll!!!

愛斯做咩撚野

抵啦 dllm 垃圾米

國米屌你老母

On9 國米

屌你老母國米

12M唔入對家入 真係常識

易撚到 十幾倍

抵國米輸

以為愛滋1-1

可以再刷c

9.5倍

話左國米伏架啦

定律

抵撚死呀國米,12m都唔入吊你

國米對家下盤全格頂全

戰神卡

屌 派錢未 點賭啊

愛斯踢唔撚過又自動攞紅 真係仆街隊黎

國米ON9 BALL

屌你老母國米利狗撚夠未

國米不嬲撚狗隊黎

快入多2粒

沖緊涼響一響以為你入波 紅乜尻啊 上啦

國x利 主allin

愛斯250 倍反勝，抵買

ON9...紅撚埋 放棄

芝麻球隊戰神卡

我想問愛之做左咩可以一次拎一黃一紅

利依個咩撚野角球戰術黎

鬧球證

是但搵隊美職都勁撚過愛滋

角 即場角大 有冇同路

哩隊垃圾愛撚埋中國啲野

愛g 屌晒你哋老母呀

利㩒制 主勝好似入得過啵

比左

都話左依隊波係用黎回收芝麻人注碼

成場都係局

屌你老母國際米蘭冚家產

買左20.5b
等比人笑

利又係仆街風流波

456啦屌

終於換山齊士

Easy

今晚愛之x利x國米

有冇20.5

國米買親都閪
上輪唔買就6:0
屌你老母

買國米同利d角都可以叫下
西甲角 真係想死

國米win仲有1.65 贏硬呀??

11既23都開得出啦

小試下利狗伏唔伏先

國米21未

換呢啲似想贏

$100

一齊叫。。我都買左

國米紅埋
...............

國米輸埋ok?

國米紅撚埋

國米紅埋

角米rc!!!!

利依家full team
等等入主w

goal 國米 1-1！

飛機？？

西甲補幾

國1：1

國米紅牌goal

8

Same

哇屌屌屌！痢換哂真full team.

10000國米巴打

國米痴鳩線

rc 1-1啊 dllm 國米

爆c了

博洛尼亞幾倍cup

笑死me

blacklist國米未

好似話佢唔小心禁多左個零。

利記點贏盤

爽死了 不問價入角大 國米

傻閪愛滋飛機做乜

國米 利
求求你地贏盤啦

十打十唔利角

full team都贏唔到啦利記班廢柒

角封夠未

１９！！！！！！！！！！！！

猁下半繼續0射垃圾到

國米食撚左屎？

輸咗都抵吖

利記點撚樣贏冠軍

19角

輸返晒尋日贏果啲

有冇人識贏錢

刷刷刷!!!

西甲333333

屌 買緊就19c

愛知快降班

１：２

1:2

國米獨贏

博洛goallllllll!!!

抵啊

笑死我 國米個場

Cuppedd!!!!!

國米 屌你老味

愛g 唉

嘩嘩嘩

痴撚線最高幾倍

國米！！！

幾倍。。

反cup幾倍

博洛cup埋

波post 大勝日

國米😂😂😂😂😂

利呢場贏到到 我屎眼榨甘蔗汁

1:0紅牌幾倍cup？

１１１